Processus 2 attend pour ecrire...
Processus 2 est en train de ecrire...  
Processus 6 attend pour lire...
Processus 8 attend pour lire...
Processus 7 attend pour lire...
Processus 4 attend pour lire...
Processus 0 attend pour ecrire...           à partir d'ici, tous les futurs processus en attente, que ce soit en lecture ou en écriture, devront attendre que Processus 0 finisse sa tache
Processus 9 attend pour lire...
Processus 3 attend pour lire...
Processus 1 attend pour ecrire...
Processus 5 attend pour lire...
Processus 2 a fini de ecrire...
Processus 6 est en train de lire...         la solution permet toujours à plusieurs lecteurs de lire ensemble
Processus 7 est en train de lire...
Processus 8 est en train de lire...
Processus 4 est en train de lire...
Processus 4 a fini de lire...
Processus 2 attend pour lire...
Processus 8 a fini de lire...
Processus 7 a fini de lire...
Processus 8 attend pour lire...
Processus 6 a fini de lire...
Processus 0 est en train de ecrire...       jusqu'ici, les processus qui ont fait la queue apres le processus 0, c'est à dire le 9,3,1,5,2 et 8, n'ont pas commencé leur action, on peut également voir qu'aprés la fin de l'écriture du processus 0, c'est au tour du processus 9 de lire 
Processus 4 attend pour lire...
Processus 0 a fini de ecrire...
Processus 9 est en train de lire...
Processus 3 est en train de lire...
Processus 6 attend pour ecrire...
Processus 7 attend pour lire...
Processus 9 a fini de lire...
Processus 3 a fini de lire...
Processus 1 est en train de ecrire...
Processus 0 attend pour lire...
Processus 3 attend pour lire...
Processus 9 attend pour lire...
Processus 1 a fini de ecrire...
Processus 5 est en train de lire...
Processus 4 est en train de lire...
Processus 8 est en train de lire...
Processus 2 est en train de lire...
Processus 5 a fini de lire...
Processus 2 a fini de lire...
Processus 4 a fini de lire...
Processus 5 attend pour lire...
Processus 1 attend pour lire...
Processus 2 attend pour lire...
Processus 8 a fini de lire...
Processus 6 est en train de ecrire...
Processus 4 attend pour lire...
Processus 8 attend pour lire...
Processus 6 a fini de ecrire...
Processus 7 est en train de lire...
Processus 3 est en train de lire...
Processus 0 est en train de lire...
Processus 1 est en train de lire...
Processus 5 est en train de lire...
Processus 8 est en train de lire...
Processus 4 est en train de lire...
Processus 9 est en train de lire...
Processus 2 est en train de lire...
Processus 9 a fini de lire...
Processus 6 attend pour lire...
Processus 6 est en train de lire...
Processus 2 a fini de lire...
Processus 7 a fini de lire...
Processus 5 a fini de lire...
Processus 3 a fini de lire...
Processus 9 attend pour lire...
Processus 9 est en train de lire...
Processus 1 a fini de lire...
Processus 9 a fini de lire...
Processus 1 attend pour lire...
Processus 1 est en train de lire...
Processus 4 a fini de lire...
Processus 7 attend pour lire...
Processus 7 est en train de lire...
Processus 3 attend pour lire...
Processus 3 est en train de lire...
Processus 6 a fini de lire...
Processus 0 a fini de lire...
Processus 3 a fini de lire...
Processus 8 a fini de lire...
Processus 7 a fini de lire...
Processus 2 attend pour lire...
Processus 2 est en train de lire...
Processus 1 a fini de lire...
Processus 6 attend pour lire...
Processus 6 est en train de lire...
Processus 9 attend pour lire...
Processus 9 est en train de lire...
Processus 9 a fini de lire...
Processus 5 attend pour lire...
Processus 5 est en train de lire...
Processus 2 a fini de lire...
Processus 7 attend pour ecrire...
Processus 4 attend pour lire...
Processus 3 attend pour lire...
Processus 8 attend pour lire...
Processus 6 a fini de lire...
Processus 9 attend pour lire...
Processus 5 a fini de lire...
Processus 7 est en train de ecrire...
Processus 2 attend pour lire...
Processus 0 attend pour lire...
Processus 1 attend pour ecrire...
Processus 7 a fini de ecrire...
Processus 4 est en train de lire...
Processus 8 est en train de lire...
Processus 3 est en train de lire...
Processus 0 est en train de lire...
Processus 2 est en train de lire...
Processus 9 est en train de lire...
Processus 4 a fini de lire...
Processus 7 attend pour lire...
Processus 3 a fini de lire...
Processus 0 a fini de lire...
Processus 8 a fini de lire...
Processus 8 attend pour lire...
Processus 6 attend pour lire...
Processus 9 a fini de lire...
Processus 5 attend pour lire...
Processus 2 a fini de lire...
Processus 1 est en train de ecrire...
Processus 2 attend pour lire...
Processus 1 a fini de ecrire...
Processus 7 est en train de lire...
Processus 8 est en train de lire...
Processus 5 est en train de lire...
Processus 2 est en train de lire...
Processus 6 est en train de lire...
Processus 1 attend pour lire...
Processus 1 est en train de lire...
Processus 4 attend pour lire...
Processus 4 est en train de lire...
Processus 4 a fini de lire...
Processus 1 a fini de lire...
Processus 0 attend pour lire...
Processus 0 est en train de lire...
Processus 4 attend pour ecrire...
Processus 7 a fini de lire...
Processus 3 attend pour lire...
Processus 9 attend pour ecrire...
Processus 6 a fini de lire...
Processus 0 a fini de lire...
Processus 0 attend pour lire...
Processus 1 attend pour lire...
Processus 2 a fini de lire...
Processus 5 a fini de lire...
Processus 8 a fini de lire...
Processus 4 est en train de ecrire...
Processus 7 attend pour lire...
Processus 4 a fini de ecrire...
Processus 3 est en train de lire...
Processus 2 attend pour ecrire...
Processus 5 attend pour lire...
Processus 3 a fini de lire...
Processus 9 est en train de ecrire...
Processus 8 attend pour lire...
Processus 6 attend pour lire...
Processus 4 attend pour lire...
Processus 3 attend pour lire...
Processus 9 a fini de ecrire...
Processus 0 est en train de lire...
Processus 7 est en train de lire...
Processus 1 est en train de lire...
Processus 1 a fini de lire...
